灣仔金紫荊男子墮海亡

灣仔金紫荊對開，早上9時13分，一名54歲男子被發現在離岸10米海面載浮載沉，保安發現報案，消防船趕至將他救起，他昏迷不醒送院，惟經搶救後證實不治。警方在現場附近撿獲事主的背囊，內有遺書，警方正調查其墮海原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

屌

調乜查呀，無可疑呀嘛

又有人死

如果係香港人點會揀果度跳

被寫遺書

又黑狗殺人

咁多無可疑之後再見到tvb既法正先風計直就係得啖笑

法證先鋒 大劇透！

：全部無可疑！ BBQ 開香檳 跳起yeah!

遺書你又冇份睇
都唔知係咪真係有遺書啦